I can't drown my demons they know how to swim

Can you hear the silence?

Maybe you will begin again, don't lose hope bro

I long for that feeling to not feel at all

The higher I get the lower I'll sink